---
title: "摸鱼了"
date: 2022-01-07T19:33:24+08:00
draft: false
categories: ['daily']
---

> 去年今日此门中，人面桃花相映红。
> 人面只今何处去，桃花依旧笑春风

今天做了什么呢？

摸鱼，很多小鱼。最近总是不能早起，这是怎么一回事？

复习了一点点单词，新加了俩：vault, front matter

哦对了，昨天也复习了一些！我还是没有开始单元测试，明天一定好吗!?

今天晚上不熬夜了吧！

还在 B 站上学习了一首诗，诺！